如果講既唔係何妖，係泛民議員， 強國猿一定又搵基本法去dq 議員

唔拉呢條柒頭點和解！！